[星期一扮工]依然無野做既Intern仔

第一次1001

第12個post

屌，唔記得寫(12)，係咪要開過

悶到..

柯緊屎。。。

仲有一星期返完

12 呢？？？

笑左無人回個1001

唔寫(12)差啲搵唔到個post

扮工留名

其實果兩次約出黎都係順路先約到

屯門會所intern 留名

疏囉唔夠瞓唔係好清醒

條條大路

係咪得我唔明大家討論緊啲咩

下次可唔可以約下我地

今晚自己去睇場Dunkirk先

會所都有intern架咩

終於砌左2套時間表出黎

星期一好似多嘢做啲 但都係唔想做

討論緊佢約絲打仲要係姐姐

屙個靚屎先

日日自己食

有fd一齊返工？

姐姐
不過係咪得我一個唔prefer另一半細個自己

大家返學想返3日既話會prefer
123 345 定234

中意大我幾年

突然好忙

234 五六日一 long weekend

我resign果陣隔離team個大佬聽到
而家比佢撬左去佢果team

我都係，大十年都得

你全部連住三日其實無咩分別
最理想我覺得124

same 我成日都唔係好同同年男仔溝通到
可能係以前讀女校 然後而家又讀埋啲女多嘅major

識唔到啲溝通到架姐

10年會唔會有代溝

佢想同你溝通既話
唔得都變得架啦

thanks 即係話我知我無人要

唔會

未有欣賞你架姐

我覺得唔關年齡事
係心智問題
大我十年但成個小朋友咁就不了

True

235
星期一太攰，星期四多數做死線戰士
星期五可以收工再去玩

我都識一個十二年女校加女人科

成熟 穩重 上進

咁我又無咁誇張 中學女校姐

我係大過同級既人兩三年
覺得細我三年都冇所謂，有果種知自己就黎要踏入社會但又好有朝氣既感覺
不過我好幼稚 唔係姐姐type

咁我約果個話就話大我好多 但佢好矮 睇落係似18

外萌內熟

年齡唔係咩問題啦

唉唔討論喇 廢是比佢見到笑9我
放飯

我係姐姐type
但拍拖唔想再湊仔
平時湊夠我啲frd

有冇人係政總返intern
悶到就訓著

唔撚係呱

姐姐type好撚攰

有無人知何文田常盛街有咩野食....
扮工中..

你地呢D姐姐type通常會唔會係有個細路
我有個妹成日比人話似老母

totally agger
湊仔咁湊

行過少少去紅磡食

行幾遠?

好想比姐姐湊
湊妹妹都好

好想試下比人湊

一講姐姐成堆出哂黎

你果面行要行過座山喎好似

我想比人湊

姐姐先好呀
太細個既女覺得好ON9

唔好真心膠就ok

有無潭仔呀...
大排檔都得..

問左個同事借左條線差住先
但電腦差得好撚慢
屌點解你地好似唔食電咁

有冇諗過係你電話廢 次次叫你都冇電

office電腦長叉架嘛

我用laptop差得勁快

same 湊隊波已經好辛苦 對住另一半唔想再湊住佢

因為成間廠周圍都有得差電

有哥哥/家姐既女人係公主
有細佬/細妹既女人係潑婦

岩岩中完..

笑死 想知有幾港女
好彩我同家姐都啱傾 佢又懵下懵下咁

中到有人行過都唔知

打左成個鐘喊路
我係咪有病

試下插電腦後面
Current大啲

原來得我係毒子

今日可以hea下

唔熟你果頭

好想留係屯門番工
你讀咩?點解番會所既?

臨放lunch巧多人

無人行過.

我有個細佬

有啲誇張

放飯 yeah

行落土瓜灣食 勁多嘢食

搭車啦ching

想打?
我未放飯..

嘩你地好慘 咁我同細佬都算幾frd

不多要求，潭仔或大排檔，是旦推介一間來..

搭車就8號小巴
以前夏天成日搭翻上hall

港式西餐 哥登堡lunch 不過偏貴
湯飯 新富盈

土瓜灣人

比呀哥家姐bully真係勁慘
避都無得避

唔明
搵人精簡一下..

一句 「港女家姐正仆街」

好恐怖下

我地學校可能好近

呢度有女?

全部都係女

FF下吧

有jer女

全部都唔係 好撚多粗口

我唔係intern 不過可以係度吹水

咪撚信

而家D女輕講粗口=開放 豪邁唔扮野牙
你識條鐵咩

咁你係ft定廢青

mk仔收皮啦

ft IT狗

你同榴主打下機 十句十句都有粗口 行錯都比佢屌到仆街

入黎有咩居心

但你抵比人屌

而加女唔講得粗口

自己友

睇下有咩女
不過做得intern都預左hea啦 你班友

係你咋

你係it intern狗?

見D女仲爛口過D仔會打過凸

你係咪想比野我做？？

對

成朝一碌木咁坐左係到咩都冇做過但又冇人理我

返工有咩搞

me2

仆街，公司全仔
一句粗口都講唔撚到
咪係到講

係 幫我奶

無，坐響度

可以開軍營

我照講

down套AV睇 打下丁囉

好撚肚餓

server房有人..

手機

廁所

有無咁緊火

打完好想訓唔比訓仲慘過著撚哂火

而家去食
btw 有無人灣仔 cwb附近 又自己一個食
我可以同你一齊食

東涌撚招飯腳

上環撚招飯腳

有咩做

鰂魚涌撚

我毒啊成日打咪冇電
好似係清你遲起身姐

追唔切post啦
突然好忙

收嗲啦對住你好難唔講粗口

我都係

我記得呀，post 3,4個時講過

放飯了
吉野家 搵左

已經食完

吉野家今日有無D咩discount飯

搵日一齊食

洗唔洗過黎探下你

何文田廣場？

好呀

我仲有學生證 yeah

我個麵包出爐啦
基本上都似歐包 外脆內軟咁 係個面燶哂

想試

好肚餓啊
我成日覺得焗野好難控制
係屋企焗蛋糕曲奇好易面/底燶但中間未熟晒

生化麵包

如果要買散水餅係唔係應該lunch順便買埋

我都諗緊
我係要前一日買定再帶返去定點
因為我lunchtime唔會外出

訂定 lunch time攞
定係公司有無零食櫃呀 買零食都唔錯

我d同學話intern太窮唔買散水餅 到底買唔買好

intern ?$ 1 month

4千幾

就係諗住買蛋撻 廢公司唔會番去做

低溫焗耐D
我都有時會咁，又手殘又想整

個個都唔同
日日比人當狗咁撚既就嘉頓雜餅都唔會買

咁低D喎 我以前做都有6.5-7k

咁梗係啦

公價講緊250一日 好公司咪offer到你6-9k

唔買

忙到飯都無得食阿屌

做投行緊係啦

送Starbucks 25coupon 會唔會好cheap ??

28歲仲番intern就唔好送啦

我都係諗住前一日買定擺雪櫃用要冰袋拎番黎
到時我走都冬天

地盤INTERN仔無錢出街食 唯有帶飯

我住好撚遠我驚拎返黎散哂
睇黎要自己即場買即場拎返去派

我記得呢間都幾放得

twelve可以買現成唔洗訂
一個站一定ok

得閒買個試下先

臨放飯 你哋班友係度講嘢食 好邪惡呀

陣間食多D

我好肚餓
想放飯

食咩

拿拿聲落去啦屌你
無人理你

.....個個都係你咩

我都係 今日無帶飯 要落去買飯

你食飯要同呀頭講?

帶飯 你自己煮 定呀媽煮

去食個榴槤芒飯囉

阿媽 有時星期日自己煮囉

識煮乜

不嬲都係成間公司一齊放
公司文化
個個帶飯/買飯番con room一齊食

西餐 少少屋企餸
唔會話好好食 但未至於狗也不屌

認真問架

一人一張？

係，直屬我三個阿head 就50
其他傾過下計就$25

好似無乜誠意喎

其實呢
25蚊coupon
近乎飲7成既野都要另外加錢
唔飲開真係唔會刻意去飲

我係咁諗

一人一盒愉快動物餅咪算

唔會有人去叮先咩？廢事要排隊

送M記D 10蚊卷好似抵諗D
我朝朝都見OFFICE D人買M記早餐食

想食

咁淨係送比阿head 算
每人50

已經好比面
相比 幾蚊一件cake

淨係送比呀head都好比面

打雜intern

其他個d識佢老鼠

邊個intern唔係打雜？

同埋我指嘅阿head即係full time
所有full time 都係阿head

咁你一開始就唔好話比$25

咁你咪淨係派比啲FT
其他intern對於你唔派表示wfc

得我一個intern

我囉
乜撚柒都唔洗做，日日俾人放狗咁

你公司做咩?

工廠
又唔埋得機，文件野我地又唔識，日日行黎行去話係學野

佢地有冇講 影印都學到野?

食完回歸工作位置 繼續扮工

D staff都冇乜野做
中資

咪一樣係狗

係唔係攰攰阿?要唔要食飯飯?
唔好周地屙屎屎阿

師奶呀姐先講呢D喎

同事冇叫過我食飯 日日同個Fd食

第時你就慣自己毒撚一個食

我阿頭會同我地講 我地去行街街啦（即係巡廠）
exact7ly就係放狗既語氣

汪

好慘

我日日禁手機冇野做，間會所冇人

我同我隻狗講野都唔會用疊字

成日返工放工都見到手作妹妹仔
班女真係好似中學雞好pure好想溝

巡廠個時會唔會傾下計

圖呢?

自己去望啦親
賣雪糕D女真係好似特別高汁

訓左成粒鐘

俾你J住先

哈根大師D女聽聞幾淫

屌你中左伏

咁爽

屌我都係

睇黎巴打真係幾得閒
你係咪榴主轉左個名黎推POST架?

我地係初生煙腸狗

佢都唔是intern狗

今朝出完西 睇黎食個下就又可以hea 加速推post

都會
但話題唔啱 唔係好傾到計
同埋我坐耐左會有少少反應唔切

貢多廢青坐鎮
一日雙POST不是夢

我而家得閒 先回post快
唔得閒 都會f5 mon住

YES

下次會記得加返(13)

我有返工 唔係廢青

人類與狗之間經常存在強烈的感情羈絆。狗已經成為人類的寵物。人們樂於接受一個永遠高興看見他，並善解人意的好友，並且這個好友沒有任何功利性要求。

點解賣親雪糕D女都係咁高汁
正過賣AF呀GAP果堆女

holister d女

手作之店個男經理囉
醒目仔黎

唔係話好令但真係有學生妹既pure
令人好心動

學生妹而家都唔做賣雪糕啦
個個去做ptgf

煙腸狗，冇要求，唔洗出糧，可以幫手做濕碎野（仲要好開心有野做），得閒撩你傾下計，唔得閒就叫你自己去行廠
完美既寵物

中哂 唔知幾時開始有野做會好開心

Dayoff
今日去書展先

由你做狗果一刻開始

唔講啦 又有狗糧食
汪！汪！

今日last day?
應該會好撚多人

好撚多人x2

巡廠嘅時候
D人會唔會覺得你好大粒

到星期二

好撚多人呀
屌 塞到地鐵站行唔撚到

之後仲有展
希望會少啲人

唔會
全世界都知你係狗
塞你去個cam見唔到既地方叫你自己玩下電話

我以前去書展都係行 無咩買
買完睇完都係放 無用 所以唔買

Mk

25先last 但我得閒 dayoff嘛
咪行下 仲係屋企

我每年買完書都會睇
而家無哂書睇唔想用手機睇小說

講到有少少想去
都係去誠品買下書算

想買宮部美幸本繪本咋

上星期四晚去冇咩人wo 閒日少好多

咪咁毒啦

行唔撚到呀個地鐵站
晏晝好多小朋友
夜晚應該好啲
放工就同啲小朋友一齊迫車

我有少少想買海之戀個堆

上年買左本1984
我覺得會展買D"classic"既小說都OK

Big brother is watching you

夜晚可能仲多人
BTW決定今晚去睇戲
一個人睇戲會有癮

以前係咪係連登開過post

Yes

唔記得quote返本書添

classic嗰啲好低 今年買咗村上春樹同龍應台

一個人睇咩戲

我都想睇dunkirk
遲下都自己睇先

宮部美幸喎

[member]PR MKT 好多女架喎 /member]

same成日一條友睇戲

今晚睇啦

上面講果d書咁有深度
我睇書都係睇人性遊戲 殺手世界果d

我七月底生日
上年生日個frd就係去書展買左本村上春樹俾我
其實都幾好睇既

有咩戲好睇呀近排我過兩日都想自己睇套戲

田園買村上春樹好齊

好耐冇睇小說
都係講故台多
書都係睇天航一個

睇完spiderman，今晚睇Dunkirk

天航追淨D系列

第一代先係我心目中既Spiderman 其他都係失敗的人

好耐無睇書 要慢慢pick up返
睇得多書先覺得自己井底蛙

依代套衫太屈機
成套都唔見主角流血

中一睇到出黎做野
我有睇佢其他

我對第一代冇乜印象，第二代又唔覺得入戲
同埋Tom Holland真係好cute呀！！！！！！！！！

400米的終點線

因為我唔鍾意佢寫D愛情故
男作家寫愛情故我都覺得冇乜感覺

有睇呀但已經唔記得

少睇其他人啲小說
愛情類就更加

依幾年都係追高/連登故多
全部都虐心既

追甜故 之後有個巴打屌50路miss

以前成日追于日晨

西樓 唉瘋人

以前會睇
而家好小睇,小說黎講強國果D其實唔差

好耐冇追
係intern無聊到睇完hall果個故
好撚虐

有矛介紹
我追暖巴套野追到冇心機

起點

連登小說黎黎去都甜故追女有D悶
鍾意睇之前遺書呀,腐皮壽司果type多D

以前有追 自從出左vip同隔日出都冇心機追
感覺佢係到拖

遺書我都未睇

佢話自己唔係FF 真係好癲

其實唔奇

好睇
不過我好似冇睇到結局

生日快樂

而家都仲係全office最細
做多幾年野開始有幾個細過自己
做下做下就會比人叫叔叔

同期intern細過我

尋日行街比人問係咪買書

去剪頭髮比人問係唔係老江湖
做左幾多年野

老江湖

咁直接

excel好快姐

笑左

400行咁少 上兩星期改千六行 不過好簡單

your name

Don't angry bro

咩黎

not angry sis

google search完都黑人問號

上個星期有人介紹左間食扒既200舊水樓下
可唔可以擺多次

黑人問號.jpg

你地識唔識v look table

屌 唔識it真係好撚輸蝕
用返啲最原始最慢既方法做野

邊個
好多人都有介紹

姐係寫左啲action
佢自己run
唔洗你人手繼行搞

得行學下word excel啦 好有用

有間係MK定果頭附近
好似係食扒+小食任食果間

冇野喇

好似我個間 係廣華個邊
starry steakhouse 星級扒房
對上一次食好似係半年前

當我地冇提過算啦

榴槤芒飯 邊度有得食

我google左
人地有開班教呢樣

兩個世界
其實點解IT狗會俾人笑
我覺得幾撚型幾撚勁
i know your face your fate

已結業既喂清

日日都冇嘢做 想學嘢但又冇動力

學外語

真心一問
dont diu me

因為IT多毒撚 IT係狗

我個位好撚熱 又搵唔到較冷氣個位係邊

型條春
不過唔係it既我諗對我黎講會悶
所以認命啦
毒在骨子裏

係個位裝部冷氣囉

你個intern仔試下教吖
比人屌到開花都似

脫吧脫吧脫吧脫吧

諗住偷偷地較

無人理你 較咪較囉

買風扇仔啦

想屙屎但冇位屙 全部俾人霸晒

比機會你出office

你試過唯一一個廁格係你面前
但係佢塞撚住左就明架喇

太子第尾！！！！！！！！！！

睇怕未來2粒幾鐘都要係度待機

執文件

待機左一個月有多
就黎完

sosad真係文件都冇得你執

落site 好熱呀媽媽

套戲啲影評好兩極
本身諗住琴日睇
最後又冇睇到

等呀作夢今晚睇左先

真待中

yes
好睇既話遲啲的起心肝去睇

推密啲post啦咁

點解你地唔係陪我一齊睇

新面孔

真的嗎
頂你毒撚怕醜丫嘛

好多真毒

都話張飛係家

好想撳套game of thrones出黎睇

如何令filing變得更有趣

呢到個個都係毒撚黎架

忍住手儲左兩集

返去拎完再出黎

hi

唔好亂講 我係mk

毒撚翻再去唔再出街
你ua我mcl喎

你地咪又係約黎約去

come

今晚番去睇 s7 ep2

唔抵得你約絲打姐姐

巴打又打波又絲打呢到你最掂

我又睇翻s3

隔空買同一個時段 都係睇完出黎上網交流劇情架啦

呢度好多歌詞撚

疏囉

唔喇 等你包膠仲好
今日又睇下游唔游到水先

今日好似多左好多新面孔咁嘅 定係我唔識

好感動 又就黎四點
聽日好似唔使返早

一齊扮工

歌名撚得唔得
公廁名

你扮真毒扮得最似wo
睇穿你

成日冇野做發發下夢就恰眼訓 平時上司見到屌我都冇所謂 但頭先比人捉完 隔離行啲人話係有人篤我出黎真心嬲 屌你班老屎忽 我恰都唔影響你架啦

我得閒就會入黎9up幾句

一齊毒既姐
你以為有就係唔使毒架啦

唔好離開阿記啦

去車仔

啱喇過黎啦

偽毒胖絲

點解可以咁開心

唉 閃撚死

去上training workshop
唔使返office

講到你咩都冇咁

可以有咩 都冇可能既

又黎每日任務

毒撚聽唔明你地up乜

癡撚線 部手機就咁放係到唔用都好熱

冇人推post啊ching

same

個清單呢

係咪down緊AV呀

毒撚唔識推

有冇中環巴打

不如你換過部啦
用iPhone用到好似Samsung咁

清你唔好性騷擾我bb

屌你
依家開左飛行模式 希望廿幾%電夠頂到放工

係咪要清算人物既名單

我可以答定你唔得先

車仔兩隻翼傷晒 過黎都ok
利申 車迷但好欣賞山齊士搏到盡

Se都冇你果部咁廢

開左飛行模式 點收call 同上網?

好肉赤啊 幾千蚊一部電話

近排無留意
契仔安都傷？

係咪又要扮毒撚冇人call冇人搵
office有電腦上到網

你當買埋遊戲機

柏度呀 淨返啲熱身賽都踢唔到

成日唔記得左佢

用強國機囉 夠平 不過一年貨仔應該玩完

成班車狗
利申妓

中國的會爆炸

猁

你係獌?

軌

變左波台

Intern仔d話題真係好跳脫

毒撚唔睇波 你叫我情何以堪

聽唔明

每日清單係咪圍爐榴主同毒撚

今日未圍爐

講第樣囉

圍爐打丁?

埋大

有女既更係唔睇波啦 明既

偽毒

你又知

中資呀仲有

又黎 中資揮手區

你埋大加中資 圍晒

就黎燒著

6日工作天呀

仲有個幾鐘

毒撚揮手區

有冇巴絲分享下防止自己恰眼訓
真係冇野做

企係身 去廁所

九個字

好難架
即使訓過黎隔一陣又會好想訓
兩點幾三點成日都係咁

直接訓啦 成日都係咁

返六日冇長短週
諗起都興奮

大叫 好撚眼瞓呀屌
跟著點瞓都得

見過鬼怕黑
驚個super突然行過黎 西女人唔知會點

西女人係史上最嘔心嘅生物

我坐係度釣魚都比人話 唔好話訓
去斟水/廁所 但有時真係頂唔到

上連登推post

我有時入廁格打機 不過啲人成撚日入黎屙屎

原來新po都推到六百幾

之前返design既intern，咪開下ps/ai教學片，跟住學囉
好過冇野做

部電腦唔知點解log in唔到
㩒手機又㩒到頸痛

大家都等緊放工？

yup

屌 排位係咁輸

傳說小隊記得今晚11點準時出席

我唔會再單排打排位
啲人雷撚到仆街

D排永遠都係d排

成功執左一個幾鐘文件 又可以等放工

想像唔到返工可以打機係點

可唔可以早啲

可以早少少喎

我十點跑完步 可以十點打既

放工仲有精神跑步

公司個冷氣時大時細 屌 焗撚到暈暈地

係咪用電腦上過連登

返工基本上坐係到

陣間翻去游水

唔知點解坐全日都好攰

你地好勁

agger
返到去有時攰到要訓左先

一星期做十個鐘運動差唔多啦 暑假嘛

一啲都唔攰
真係完全冇做野嘛

可能我腎虧

ARM ARM有野做

仲有5分鐘放工

放工時間咁liu lun

8:15-5:15

你翻到我啱啱先醒

放6啊屌

可恥

沖咗碗粥黎食
好撚悶呀

做左一日廢青都唔想郁

屌 最後份mc稿佢會改
早知一粒字我都唔做

等你仲ff咁耐

下次這識醒水

擺脫唔到上黎推post既厄運啊

我又要食

上黎見我
其實應該上唔到黎

仆街，今日好撚忙
收5點15，而加先走
去睇戲lu

你又睇呀
睇完包膠

放6點 日日要由5點坐一個鐘

爽 今日同大佬講resign做埋今個禮拜
佢話可以即日走公司補返7日糧比我
好似比錢送瘟神走咁

咁即係今日last day?

好地地做咩走

貢正既

屌！！！！點解可以咁開心！！！！！

表示羨慕！

咩又睇？？

因為個個都話想去睇

利申未買飛

快睇啦你

你又唔陪我

點解係公司補錢嘅 冇通知期唔係通常我地補水比公司架咩

多左好多人
過多排我就唔使入黎

我仲有最後9日

唔係咁開心下話！！

你做左啲咩你腦細要貼錢送你走？

頭一個post得幾丁友

你要捨棄呢個post喇

買左
睇7點40

yea!

唔洗再做intern狗

你班毒撚intern做左幾耐
有無3個月?

游完水好攰

因為contract要七日通知
可能大佬見我成日9fingfing唔好意思困多個禮拜
直接比錢送我走

你唔洗返工咩? 有得游水咁爽

放左游完

最多得閒入黎恥笑下你地

咁快有巴打逃離火坑啦 唔使再係廁所入面打switch 啦bro

頭都側埋

仲搭緊返屋屋😒🖕🏻

屋屋

唔知我走嗰日會有幾興奮呢
（雖然會掛住同層啲靚女冇得再𥄫 ）

就係我

打完拳好撚攰
傳說小隊十點開波?

點解可以咁有活力
ok

想搵人打場lol

有6個人打緊傳說

係邊打開

禾

話瞓跟著自私打

Fd叫 我話唔打住幾時變左訓

今晚我都要早啲訓 頂唔順

決定返去鳩坐到十一點幾就走

點解十一點就走到

你就好

等左呢日咁耐 雖然同我預期中有落差
但唔使扮工感覺良好

依家先起身點算

me too

打返去請假算
趕唔切

早啲瞓嘛

就係好早訓 我10點幾睇睇下電話訓左無較鬧鐘

屌 當多日假 反正無人理

我覺得你依家返佢都唔會有咩野

搭車上唔到網

今日帶左本書去睇
琴日煙腸買 65蚊

不了
我天水圍返灣仔

早晨

依家屌緊馬鐵
個車長嗌: 下一站係xxx
好可愛 平時係錄音架嘛

話說佢地問左我幾次係咪返到831
我答左話係

依家想早半個月辭職 好似唔係幾好？

其實佢冇野比你做 你都係喺到坐
CV都係寫幾多月至幾多月 唔會寫日子架啦 咁有咩分別
辭咪辭
要記住個到多你一個唔多呀

未見過靚仔/靚女黃色人

你岩 但諗緊 賺埋半個月糧 定辭

我都未

同佢地通知聲應該冇乜野掛

放過自己啦巴打

我請左假 大家加油
今個月本身都請左好多日no pay leave

琴日太夜訓今朝搭車係咁中落隔離條友度

我返咁耐都冇射過波

今日第一次射 屌 好幸福覺得

以後早打早訓會好啲

好 諗諗佢 本身都返夠左時數

我返未夠半個月 已經走左去旅行

要善用今日

直接打返去話請一次no pay leave
一日唔使紙

垃圾 我就慣左唔出聲嘅

我之前返工頭幾日病左 無公司電話
無打返去
佢地打黎 問我去左邊

你同佢講 依家我返工定你返工呀
我黎幫你手架咋 仲咁多要求?

我都灣仔喎

突如其來既假 做咩好
毒撚去睇戲？唱K？

嘩咁少人 返去打丁囉

要係公司打丁 多唔多人都打架啦

每日都要叫人office打丁

毒撚寂寞就係打丁 無女

點解你要入黎intern post

介紹啲it狗網比我上下
上至web下至乜9都得架

你想學咩先

冇乜所謂

學linux囉 好野黎

屌 又遲到

執定包袱啦

所以我每次都問佢趕唔趕

可能你翻到9月就唔洗翻呢

前幾日又話乜膽都有

睇中左個隻Gshock既款 仲要係我想買個隻色 見到有人賣二手呀
但hold左

出貴啲搶左佢

有人返9點咁準時架咩?

想贏

日日早到

casio我都戴緊

好鳩眼訓

早晨大家

早晨各位
最後4日

等你上水包膠呀

正仆街 返到八月好難頂 又廢又少錢

you are IT dog?

汪汪！

我冇睇 驚今日去醫院遲到

去醫院覆診？

定係係琴日講屋企人

今日好眼訓添

日日都好眼訓

送外婆走

今日好靜

呀媽屌我做咩射波

0930都遲
比supervisor話再遲就會影響evaluation

我琴日射波 我老母係屌都廢事

係呀 佢話有錢都唔返

自問我坐係度都已經覺得好自由

應該做到8月25就走人唔做
搵定part time先

搵日再睇
我諗我weekend睇

我都未同佢講有野會比佢填

今日自己跟個師父落西 睇下真實同原來cad圖既分別 然後番公司改番CAD圖
好充實但好驚錯

我呢間年年都有兩個我dept既學生去做半年
從不間斷

我做到下星期一都未搵工
想休息下先搵

間野有永續廉價煙腸
應該慳唔少

下次都要諗下報唔報intern好
本身真係想學野
雖然一日8個鐘 有5個鐘都有野做
但無學過野咁

o岩o岩發現有4日有薪假可以拎

點做好

有有薪假咁好既
放晒去

如果有有薪假
之後臨完約前幾日放哂佢是咪仆街

我都有咁諗過
唔使做就完

其實我仲未問我MENTOR 有關REF LETTER既野
小毒毒唔敢問

我intern計月薪
我懷疑我請一兩日佢都懶得計要扣我幾多

永遠都請INTERN 間野都唔知幾時先脫離中小企

坐屋企又係坐 企OFFICE都係坐

我覺得我果度會計到實

係咪一定要問先有
佢會唔會自動俾我既呢
因為我都唔敢

唔洗拍卡既咩?
我雖然未見過會計部
但係我CLAIM過一次錢都知佢計到好準
少返一日就少一日糧

我地冇卡拍
寫紙幾點返幾點收工 完

屌又會咁毒都有

求開口方法
開口仲老尷過即刻搏咀

忙左成朝原來差唔多11點

我地都係

仲有8,9個字閃人

考慮下未放既人既感受 THX

加油呀

我係去上training啊ching
提早放飯去總部上堂咁解

真係好溫暖

淨係得溫暖

好啊

已預知一陣下晝要做到嘔

以為同我講
巴打你慢慢捱
但其實今日我比平時會遲15分鐘收工

上堂＝唔洗做野＝通常早走
仲可以見到其他ＩＮＴＥＲＮ去Ｒ水吹 正

點解最近榴主咁忙

如果唔係同我講
我咪又７左

咩咁暖

咁咪仲好 無咁悶

其實我都好期待
希望其他人唔好fd晒得返我一條毒丁

我地當冇講過啦

好開心
好似將會有野做

對我黎講 即將比人炒好似開心Ｄ

睇黎呢個post會得返好少人

無冷氣果種暖

今日好似好少人

咪話
淨係推得幾頁
睇黎今日都爆唔到post

好撚眼訓呀

我都會上黎既
應該好快搞掂掛

我好似淨係得今日留過咁多言
平時返工無上黎

改ＰＯＳＴ名
[星期一扮工]依然無野做既Intern仔
埋頭苦幹自私做ＩＮＴＥＲＮ

9月除左咁多煙腸仔,榴主點算

你唔配

你都唔係扮工

一個人ＩＮＴＥＲＮ 你問我答

五點幾紮醒咗
禾刀巧晏訓

因為聽日有event

做到嘔同有野做係唔同的

佢平時有野比我慢慢做 我慢慢做比佢
呢排帶左幾本書for臨收工前睇 無人理

一有event煙腸仔都要帶老母返工

咁我又唔洗喎
只係啲同事推到啲野勁last minute先做

好想做運動

到時我就深潛算

岩岩打左成朝call
chok聲chok到我都想打下自己

扮咩sporty

有冇用粗口鬧人

認真 打羽毛球打到好似吸毒咁

有 淨係鬧你

好唔鍾意hea果陣成個office d人走黎走去

一開口: 早晨呀屌你

明月幾時有

坦塔啦屌你！

Hi

把酒問青天
好想飲

帶免疫既勇

早晨呀屌你

又1個公廁

想飲佢老母
聽日又要返工了

高輸出過你地班垃圾

臭象

我都好想

好廢

星期五把酒問青天先

mk

毒自飲都mk

屌
我生日
但第二日都要返八半

屌自私飲

你唔望下自己先

大家好啊！！！

嘩屌

約出黎又係mk

我識人你果日

點樣先唔MK
咩叫毒撚

屌
唔係要認下嘛

飲酒就是原罪

走得
搭車落去食飯

好耐無見
病足咁多日

淨係約絲打食糖水同書展最mk

12點都未到就有得出去咁開心嘅你

有野做
心好累呀

有冇瘦左好多

書展都mk

我好瘦 想唔想見我

我就黎做到嘔

我唔鍾意瘦
我鍾意大隻仔

我個心好累呀

瘦仔可以變大隻
大隻仔冇得變瘦仔
瘦仔=潛力股

有得去書展

有人琴日3v3 講咩尊重
用三隻未練過都輕鬆贏

day off

入大坑食

Bin完未
榴主玩針對

gymroom見到啲瘦仔永遠係瘦仔

依個要狙擊啦

我唔知大坑有咩食 唔熟

應該唔是你
佢唔上登

咁唔洗錢入場咪走囉

加多個字
入黎大水坑食啦

淨係書展都夠bin一個暑假啦

你係mk仔 係人都知

咁呀 地鐵站隔離有間101肉醋飯

拿 話左架啦

咁撚遠

我都想
但係好似瞓得太多
反而肥左

掉左佢

其實書展咩事 冇追post習慣

大坑多好野食呀
利申冇去過食野

我身邊啲瘦仔永遠都係瘦仔

廢事贏你太多你棄角

咁就好

針對你係基本
死mk

。。。。辣殺

唔係肥仔先係潛力股咩
一瘦就可能係靚仔

唔通上登又話你知
啲frd問我我都話我冇acct

有得放假
唔介意做一陣辣殺

佢都唔係翻東區

肥左好難減 太鍾意食野

你啱呀

你都做左幾廿年啦怕咩

返工坐得多 大腿粗左好多

成日坐office睇唔到個天
今日終於見到

我已經係靚仔

瘦到先得架嘛

點睇肚腩瘦仔

.jpg

k
加油口

黎見我咪得

我見到附近好多餐廳 不過我依家去葵芳食野算

講mk邊夠你黎啊ching

嬲打胖妹

又鬥
打和啦

where are u

想去葵廣掃街

依家低質左 唔知係咪加左租

雪糕姐姐
三年前黎學校果排日日食日日見

冇人答

次次去都見唔到

我就係去左葵廣食野

而家葵廣唔係又貴又難食咩D野
以前係貪佢平咋wo

下晝去

貴左好多啦 三樓有間好大間既日本野貴到傻

貴係真既我都覺
不過有啲檔我覺得都ok既 但唔多
我黎都係求其食個米線

放飯唔見哂人

忙左成朝
做到岩岩先停手

我都想

冇人想答你

你琴晚係咪睇左Dunkirk
有矛包膠

而家仲有邊個掃街平
而家掃街分分鍾貴過食餐廳

台灣

唔要1001